[多圖]恐怖實拍日本小朋友中輻射 眼珠變白 眼白變黑

( Show Blocked User - 閻魔愛 )

不里不里～

點解個小朋友咁慘都無人注意

玩單機啦屌你老母

我個孫都玩到悶啦

一入嚟就block 2件